有冇人有玩經典回歸魔界村？

尋日出 但今日第一次玩
諗住試下自己身手揀咗精英騎士
但第一個checkpoint都卡卡地
心郁郁開個新save轉返騎士待徒
但又易得濟，冇咩挑戰性
媽呀

玩緊最易
平均一版死25次

睇youtuber玩困難 幾個都輸到係咁鳩叫

好似捉哂Umbral Bee都唔夠開哂所有Magic skills ?

跟住過左一個月就會有speedrun

100%成就難
上一隻psp，我Loop左好耐先真正ending

有魔法其實易玩好多
巴打有冇裝魔法？

我仲係好前
d人計曬數啦咩？

香港eshop買係咪平過日本eshop?

我衝住玩. 係抵死.
暫時魔法得藍火1, 雷電1, 同青蛙1.

個list係咁:
Thunderstorm I (1 Umbral Bee) – Call the power of thunder unto Arthur’s body to unleash a hailstorm of bolts in four directions.
Firewall I (1 Umbral Bee) – Ignites two walls of flame to Arthur’s left and right.
Emboulden I (3 Umbral Bees) – Temporarily turn into a small boulder. Roll around to crush enemies.
Transmogrifrog I (3 Umbral Bees) – Turns all enemies on screen into frogs. Ineffective against bosses or large monsters.
Boxer Boxers (3 Umbral Bees) – Triples the power of Arthur’s first attack after being stripped down to his boxers.
Medusa I (3 Umbral Bees) – Temporarily turns on-screen enemies to stone, making them climbable. Only effective on small enemies. Foes defeated in this sate will sometimes drop items.
Doppelganger I (4 Umbral Bees) – Temporarily reproduces a mirror image of Arthur who will join him in attacking.
Firewall II (4 Umbral Bees) – Ignites two towering walls of flame to Arthur’s left and right.
Thunderstorm II (4 Umbral Bees) – Call the power of thunder unto Arthur’s body to unleash a hailstorm of bolts in all directions.
Kitted Out I (5 Umbral Bees) – Increase inventory space to carry two weapons at once. Switch equipped weapon with X.
Resurrection I (5 Umbral Bees) – Grants a chance of being revived after falling in battle.
Quickening I (5 Umbral Bees) – Quicken Arthur’s movements for a period of time.
Transmogrifog II (10 Umbral Bees) – Turns all enemies on screen, including large monsters, into frogs. Ineffective against bosses.
Medusa II (10 Umbral Bees) – Temporarily turns on-screen enemies to stone, making them climbable. Also affects mid-tier enemies. Foes will stay in this state longer and sometimes drop items when defeated.
Treasure Eye I (10 Umbral Bees) – Displays hints as to where treasures chests can, with the right action, be made to appear on-screen.
Quick Cast (10 Umbral Bees) – Reduces the amount of charging required when casting a spell.
Treasure Eye II (12 Umbral Bees) – Reveals one hidden treasure chest.
Umbral Net (12 Umbral Bees) – Cast a magic net to catch all Umbral Bees and Money Bees on screen.
Doppelganger II (13 Umbral Bees) – Temporarily reproduces two mirror images of the Arthur who will join him in attacking.
Quickening II (13 Umbral Bees) – Quicken Arthur’s movements for a longer period of time.
Emboulden II (13 Umbral Bees) – Temporarily turn into a large boulder. Attack and defense are enhanced while transformed.
Kitted Out II (15 Umbral Bees) – Increase inventory space to carry three weapons at once. Switch equipped weapon with X.
Thunderstorm III (20 Umbral Bees) – Call forth a deluge of holy water to attack all visible enemies. This spell, and this spell alone, also affects boss monsters.
Resurrection II (20 Umbral Bees) – Improves the chance of being revived after falling in battle.
Armormend (30 Umbral Bees) – Restore Arthur’s Knight Armor. Can also be used to turn Knight Armor into Golden Knight Armor.

係咪只得eShop有？

係

難打到仆街

我想問，係咪冇左二段跳?

最尾個個好正wo
有套黃金甲
但成30粒咁多

暫時開波嚟講我覺得藍火最實用

反而想知會唔會好似psp咁有唔同版本既甲

想請問響邊度down? 我響老任 eshop 搵唔到既？？？

eshop 最新推出個度wo

真係搵唔到，請問可唔可以直接放條link 出黎

乜真係冇人玩?

屌你老味三頭犬個關根本痴撚線
個仆街指示成日提示記我點點點
我屌你唔知佢下一步想做咩
問題係我慢到成隻龜咁, 我想搵位避都避唔切
你比我好似洛克人X咁有得DASH
我實打到佢地仆街
仲有建議大家謹記最後隻仆街狗一定要留噴火個隻
等佢企企定定噴火個陣打佢老味陷家產

難玩到冇咩心機玩玩騎士侍從都死到pk

另外d魔法邊隻好用？初初果d好廢，儲氣又耐

新手嚟講, 前期向右發展拎到蛙化, 頭個幾關應該夠應付
但個認為, 如果對自已技有信心
可以試下向左發展拎分身先, 打BOSS絕對一流
BTW巴打咩難度?

ANYWAY, 巨人塔真係比狗玩
D陷家產巨人厚血都算, 仲要係咁重生
我真係屌爆你個咀
班撚樣仲要係咁向下掟波, 掟掟掟你老母咩
上到樓上發現有隻岩石巨人, 以為過埋佢有SAVEPOINT
點知最上層仲留返兩隻強化巨人招呼我
我立即屌你老母臭閪
呢關強烈建議大家裝返個分身射班巨人老母仆街陷家產

隻game 手提mode 有冇60fps?

第一次玩覺得幾好玩！
雖然係咁死，但音樂同玩面幾正！

騎士侍從咋，都狂死岩岩先打完條龍boss

粉紅狗我次次開場都俾佢射中，佢會等你停低先開始噴如果太近跟本就避唔到

打咗好多場都得條底褲打單頭大狗結果撞死咗

唔難打，就唔係叫魔界村啦。

買左 未過第一關
玩緊第二難個個level
係咁問我簡唔簡單啲 屌
簡單邊有挑戰性
玩一個checkpoint死夠廿次先正
利申：M

根據Digital Foundry的分析，《經典回歸 魔界村》在TV模式下解析度為1080P，掌機模式解析度為720P，多數場景可達到流暢的60FPS，不過在某些複雜的關卡會出現掉幀。掌機模式下的幀率比TV模式更穩定。

之前有冇玩過呢個系列?
後面只會越嚟越難

而家玩返精英騎士
石龍前個巨人塔難打到講粗口
D契弟係咁重生, 同係咁向下定石
好撚攞命

我個人拎鎚仔打嬴
一開波唔好向左走同向右走
佢好大機會向下跳落, 係佢跳之前向左走走得
然後用鎚仔打頭兩下就分體
分體後先集中打爆跳跳狗(大概3下爆頭死)
之後得返兩隻就易打, 對住粉紅狗係佢下面就得
幾本上冇咩威脅
其餘時間集中打飛狗就得
最後變大粉紅狗就易打, 唔好企高位, 企低位
好多時佢出完招SETUP會跳返落中間個高位
之後你可以係下面打佢老母臭閪就得

拎左魔法珠未, 第一個CHECKPOINT應該有得拎
拿拿林裝返個火牆先

得5關咁少。。。

屌 岩岩過完 死左67次

虐待自己game

唔止，上網睇有十關，好痂線

係咩 見到人地個攻略得5關🥲

應該人地進度打到第五關咋
如果得五關有d少wo

今晚繼續死

打完第一周目會開Shadow關（加難版）。

一周係咪得5關

有啲想買，但以前玩psp個隻淨係過到第一關

我見有10個唔同boss 打

上網睇咗, 一共得7關
但聽聞有真結局, 即係意味要打二周目暗影模式
即係要食兩次屎咁解

第3關隻boss 好易打。。。

呢隻仲難過PSP個隻
冇二段跳, 主角攻擊密度低
而且跳躍時冇得係空中冇較正
隻驚反而難係呢度

你講緊邊隻? 三頭犬?

我行上面
係隻識飛既惡魔
不過一開頭太難打 SET低左難度

係咪石龍?

石龍再下一關

你係咪講魔穴
咁我應該未打到個大佬
我玩精英騎士, 係好多火把同蝙蝠個位卡緊
難撚到講粗口

係呀。。。。。
一開始已經卡到死
頂唔順 降左難度

其實d score有咩用？

有時有d位直衝過左，冇殺哂d怪仔，冇咩score

唔知喎 打下j 掛
通常盡殺 唔殺好難行

有時太多怪用魔將佢地全部變成青蛙都幾爽

有蝙蝠 飛下飛下果關
開青蛙魔法 等佢地跌死

用過蛙化， 垃圾嚟
掂到青蛙照扣血，呢個係敗筆
我個人認為變石化仲實際
可以當踏板之如，仲有機會變道具用
相比起蛙化，石化強好多

諗唔到學乜好
依家得青蛙同火壁

其實好多時都冇乜時間儲氣去用魔儲氣時又唔可以用武

學分身，打boss一流

升到最頂有得學縮短儲氣時間
好似要十粒珠
但升上去最頂都要一定時間

最煩係跳起左開唔到魔法

我都係諗住學依個
但慢慢玩算 唔想咁快爆機

如果想睇真結局
睇怕你要玩二周目暗影模式
而家學定冇壞，為二周目作好準備

年紀大，真係玩唔掂呢啲掂一下就死嘅高難度game
睇完宣傳片已經唔敢玩，
明知玩兩玩就會掉低

唔知仲有無心機打二周目
好多位都卡到要降難度

唔知夠唔夠eq玩到咁頂

過到關都未必捉得哂umbral bee用來學魔法.

啱先打魔穴隻飛天惡魔
老實講真係幾易打
開分身狂射, 2TAKE過
提示都唔使出

可以揀易容易個LEVEL嗎

二周目我好大機會降低難度算
反正都通過一次關
無謂再虐自已

巴打家陣咩進度

勁喎
我岩岩清番下路果兩關
依家第4關
好難
開頭都過唔到
我覺得最需要買既魔法係比你換武器

其實可以返回umbral bee重用
蛙化同搖滾岩石太廢, 已返回

我用咗兩日打完魔穴
打到人都傻
今晚休息下先, 聽晚再戰
ANYWAY, 暫時魔界入口難係邊?

一唔小心打中d 眼就會變到勁多怪
一多怪又會唔小心打到d 眼
無限loop

睇字都覺得癲
等我今晚準備好心情, 明天再戰

第3關一半個個check point都卡，打得好慢

魔界入口已過
呢整體關感覺唔難, 魔穴真仲癲過呢關
隻BOSS都唔算難打, 又係屈分身嬴
反而有D牙郁嚟郁去個關有D難度

仲未過到
原本去到排牙會郁郁下果度
點知唔小心復活左去一開頭果支旗

真 想玩但知自己冇咁有耐性

我都試過禁錯制重打
佢成日default做由第一枝旗重試
次次都要我禁返上
不過呢關流程算短
第一，二個checkpoint裝定石化
最好二階段個隻，而且一有機會就用
石化咗先好打怪，唔係打中d眼球就出事
我個人就行下層，上層打中眼球機會高
整體兩個checkpoint好似試咗幾次就過到，唔算太難
第三個蟲蟲個關直頭一take過

只要小心唔急就過到
不過成日打到好燥就狂射

玩聖騎士應該連check point都望唔到

跳個刻已經注定食屎定食飯
屌那星d怪隨機時間出根本冇得背

畫面大左仲難玩.. 好撚花個畫面..

所以每一下跳都要好準
難就難係呢度

又唔係好花呀
我覺得幾有特色

想打真結局
要有十七粒魔珠
每打一個boss得一粒，一周目有七粒
打埋二周目有十四粒
有三粒係隱藏，要打黑寶箱殺魔法師
然後跳入異空間完成挑戰先有
以下係各黑寶箱同異空間位置

死25次算少啦

幾日無玩
5分鐘就過左。。。
隻boss 2次就贏左